成個連登都係散水post?洗版？

連登日間勇武，夜間散水？